窗外有隻虫

如圖，有無巴打知道係咩昆蟲？好驚

螳螂 若蟲

四隻腳

係喎，對手好似收埋咗

蟲呀虫你老母大陸仔

樓主姓吳？